病毒震央一致 英媒關切支那武漢病毒實驗室與支那外洩紀錄

英國《每日郵報》1月23日報導，中共在武漢建實驗室研究SARS和伊波拉病毒-美國生物安全專家2017年就警告，病毒可能會「逃脫」，該設施已成為應對爆發的關鍵。武漢國家生物安全實驗室，距離(譯註：據中共稱武漢肺炎病毒源頭)華南海鮮市場約20英里的地方，有些人想知道，這次疫情爆發的震央中心(outbreak's epicenter )是否巧合。此外，《自然》2017年2月就引述專家的質疑，中方不需1座以上BSL-4實驗室；過剩能力，恐被用來開發生物武器。

《每日郵報》報導，武漢國家生物安全實驗室，是中國唯一專門研究SARS和伊波拉等危險病原體的實驗室。在2018年1月前，美國生物安全專家和科學家，擔憂病毒可能逃脫實驗室。2004年，SARS病毒曾經從北京一所實驗室「外洩」 。

專家說，已經感染了800多人的冠狀病毒在動物中變異，並在武漢海鮮市場變為對人類有感染力。

但2017年一篇《自然》文章警告說，武漢實驗室的科學家打算將病毒注入實驗室的動物，專家警告這一作法的不可預測性 (unpredictability )。

科學家在2017年警告說，類似SARS的病毒，可能逃脫2017年在中國武漢建立的實驗室，該實驗室研究世界上一些最危險的病原體。

如今，類似SARS的冠狀病毒已感染了800多人，傳播到至少10個其他國家，並在武漢和鄰近省份造成25人死亡。

中國(中共)於2017年在武漢設置了中國第一座最高安全性(BSL-4層級)的生物實驗室，當局計劃設置五到七所；用來研究最高風險的病原體，包括伊波拉和SARS病毒。

武漢實驗室2017年開始時，美國馬里蘭州生物安全顧問蒂姆·特雷文（Tim Trevan）告訴《自然》雜誌說，透明度是實驗室的基礎，「每個人可以自由發言的、資訊公開的結構(對於確保BSL-4實驗室的安全)至關重要。 」 他擔心在中國的文化可能會使該實驗室變得不安全。(譯註：共產黨專制黨文化，讓個人與公眾沒有言論自由、資訊公開)

其實，根據《自然》的文章，SARS病毒已經多次從北京的實驗室「逃脫」。

武漢國家生物安全實驗室，距離華南海鮮市場(譯註：據中共稱武漢肺炎的病毒源頭)約20英里，有些人想知道，這次疫情爆發的震央中心(outbreak's epicenter )是否巧合；但科學界目前認為(武漢肺炎)病毒是通過海鮮市場裡的人畜接觸，發生突變並傳染給人類。

但是，美國羅格斯大學(Rutgers University)微生物學家理查德·埃布賴特博士(Richard Ebright )對《每日郵報》說，「現在(at this point )，沒有理由懷疑該設施與(武漢肺炎)疫情爆發有任何關聯，除了負責讓醫生(doctors)診斷它(病毒)的關鍵基因定序(crucial genome sequencing)。」

武漢國家生物安全實驗室，位於武漢病毒研究所，旨在幫助中國研究世界上最危險病毒。 該實驗室建於2015年，還在接受安全測試(was still undergoing safety testing)，
但在2017年近乎準備好開始運作(open)。 (譯註：中方稱，2018年1月5日正式投入運行)

中國第一所BSL-4實驗室在武漢，於2017年1月獲得認證(federal accreditation)。 這是中國史上第一個旨在達到4級生物安全標準（BSL-4）的實驗室-最高的生物危害層級，這意味著它將適格以處理最危險的病原體。 全球約有54個BSL-4等級實驗室。

開始運作之初，武漢實驗室計劃首先著手開展一項只需採取BSL-3層級防範措施的計畫：一種導致克里米亞- 剛果出血熱(Crimean-Congo hemorrhagic fever)的tickborne病毒(tickborne virus)。 這是高致命性的疾病，感染者死亡率達10％至40％。

SARS也是BSL-3層級的病毒。根據《自然》雜誌對武漢實驗室主任袁志明的採訪，武漢國家生物安全實驗室，計劃研究SARS病毒。

Guizhen Wu在《生物安全與健康》（Biosafety and Health）雜誌上寫道，該實驗室於2018年1月開始「用於BSL-4病原體的全球實驗」。

在2004年SARS病毒從另一所實驗室的「外洩」中逃脫之後，中國的官員們工作以提高安全性，同時也擴大了該國的能力，繼續研究 從其實驗室釋出的病毒。

Guizhen Wu寫道：「在2004年發生SARS實驗室洩漏事件之後，原中國衛生部啟動了高層級病原體保存實驗室的建設，像是SARS、冠狀病毒和大流行性流感病毒( pandemicinfluenza virus)等。」

目前尚不清楚，這些(中國的)實驗室位於何處。

武漢的實驗室還配備了動物研究。

2017年，告訴《自然》的科學家們，認為這為開發疫苗與療法帶來了機會。

與美國和其他西方國家相比，中國(中共)的動物研究法規（尤其是針對靈長類動物的法規）要寬松得多，這意味著(在中國)這些研究的成本較低，面臨的可能限制或減緩研究的壁壘比較少。

但這也引起了美國馬里蘭州生物安全顧問蒂姆·特雷文（Tim Trevan）的關注。

要研究像209-nCoV這樣病毒的行為，並為其開發療法或疫苗，就需要感染這些用來研究的猴子，這是在進行人體實驗之前的重要一步。

羅格斯大學微生物學家理查德·埃布賴特博士(Richard Ebright )警告說，然而猴子是不可預測的。

埃布賴特說，「它們(實驗的猴子)可以奔跑、可抓撓、可咬人。它們攜帶的病毒，會散布在他們的腳、指甲和牙齒上。」

《自然》2017年引述專家質疑：過多BSL-4實驗室，恐被用來開發生物武器

此外，《每日郵報》所引述的《自然》雜誌2017年2月文章提到，特雷文強調，透明度是實驗室安全的基礎； 中國擴展BSL-4實驗室的計劃，加劇了這種擔憂。一所在(東北)哈爾濱的BSL-4實驗室已在等待認證；接下來兩個BSL-4實驗室將在北京、(雲南省)昆明，後者將重點放在使用猴子模型研究疾病。

埃布賴特博士(Richard Ebright)表示，不認為在中國大陸需要一個以上的BSL-4實驗室。他補充說，政府將認為這種過剩的能力，是用來進行潛在的生物武器開發。

他說：「這些(實驗室)設施本質上是雙重用途的。」對於中方人員會將病原體注入猴子的前景也讓他擔「它們(猴子)可以奔跑、可以抓撓、可以咬人。」

真攬炒

連外國都開始懷疑係佢地實驗室放啲病毒出嚟

原來只差20英里 咁9成係支那自製病毒大爆發
人口消滅計畫
消滅大量廢老

呢股風一定要吹，應該話係去要追究
現今科技咁發達，天然病毒無可能咁痴線

係全國交通樞紐整個研究致命病毒既研究所

Umbrella

2020消滅貧窮

打造2020小康社會
聽日就新年

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

點解呢d實驗室會咁近城市....

封城都已經係默認啦

真。沅熊市

講真 單一病毒意外流出 都唔係好撚驚
但以支那人既做野態度 今次極速封城
應該唔止一種病毒外港
屌煲老母

原文

Push

病死都係40 歲以上

實驗室放毒出來

push

可能係故意洩漏病毒,利用嚟做藉口實行全面軍管與總動員,對台甚至對美開戰.

支那人真係唔出奇，間實驗室本身可能係開幕生化武器

武漢 E 個位爆瘟疫真係好正, 真正中原, 中國的中心點, 千幾萬人口的交通樞紐

畫個圓, 京川滬廣全部差唔多距離

幫手推

平時電影 小說果D都講呢D秘密實驗室應該響荒島或山洞或者好深地底
吊你老母響全支那中心位大城市入面搞
真係似乎想自爆支那

應該係個實驗室拎啲動物黎研究 首先就要令啲動物染病 然後又唔處理好啲動物屍體 令到動物流出至野味市場 繼而令更多既動物感染

真係作故仔都冇咁巧合啦 引入香港都係特登 你要知支那有乜做唔出

啲咁撚危險嘅設施，建喺咁人多密集嘅交通樞紐⋯⋯

又嚟陳雲風火輪？

每日郵報。。。。。。
可信度好低下。。。。。最出名作fake news喔

低端人口滅絶計劃，蚛蟈人專害蚛蟈人！
人多、就手、易呃，攞嚟做實驗就啱晒！

Source?

黑太陽731

呢個似

亦表示有解藥，但唔肯攞出黎住

根本係佢地放出嚟

唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

支那人全部都係差不多先生
唔意外
陷球剷只會係支那人做成

唔同意
支那做野一向沒有極限 冇解藥唔出奇

武漢肺炎只係煙霧彈

人都死撚晒 點打仗

同時都關貿易戰事

到時重建社會需要大量資源
啱啱簽訂由美國進口果幾千億貨就咁啱用得著喇

咁唔知佢吖, 兩千年豬奶係好下賤卑劣嘅,總之佢大規模調動軍隊甚至軍管,你就當係準戰爭狀態嚟應對就得喇.否則死的會是自己.

Daily Fail...

還有5G!!!

要先問下人地肯唔肯送過黎
而家支那煉蠱咁煉

可能 d 病毒仲經過基因改造，
支那 d 病毒實驗室根本係病毒核電廠

我十分同意, 武漢啲病患是沒任何表徵突然倒到病發。

屌佢老母
害死班醫護
人類永遠都係比好奇心殺死

但實際只係我地無證據咁9up

英國新聞

我信

有時9up咗個真相出嚟都唔知

先比錢後空投，食雞追夢黎啦

可能有人想搵外快將班用完試驗既野生動物賣俾老味市場賺返筆過年
佢地可能覺得煮熟左乜菌都死哂無事既

風生水起

國家煉成陣

未整到解藥已經早洩咗啦

就算有解藥 應該都係感染初期有用
係未落肺之前抑制病毒體內繁殖
拖耐左個肺發哂炎應該好難救得返

生化危機

話撚左係班生蕃害人害物
拿拿聲封關啦屌你老母

攬炒

咁真係九十九年成大錯
G拿爆炸不是夢

原來人口老化可以咁樣解決，absolute efficiency
日本可以學下

唔撚係掛

推

其實真係遊行示威要求封高鐵站，必要時仲要「制服」高鐵站同其他關口，中國已經全國爆發疫症，由得佢地走入黎香港實PK

屌，CLS, 真係BioHazard 咩

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

其實貧窮人口 同 富人
邊一面免疫力好啲 真係難講

今次似消滅老人多啲

話左啦

風你老尾，陳雲根成功用自然抵抗力去抗肺炎未？？

生化武器係支那最後絕招

打造國際疫症中心
超英趕美打倒洋鬼子

2020全面實現脫貧 7000萬貧窮人口被殺脫貧

2020全面肺炎社會指日可待

好大機

死晒窮人就變小康 雜種又贏

同啲漫畫嘅劇情一樣。。。。
感染晒全人類 最後發現係人類自己做

「 英國《每日郵報》24日報導，中共在武漢建實驗室研究SARS和伊波拉病毒-美國生物安全專家2017年就警告，病毒可能會「逃脫」，該設施已成為應對爆發的關鍵。武漢國家生物安全實驗室，距離(譯註：據中共稱武漢肺炎病毒源頭)華南海鮮市場約20英里的地方，有些人想知道，這次疫情爆發的震央中心(outbreak's epicenter )是否巧合。此外，《自然》2017年2月就引述專家的質疑，中方不需1座以上BSL-4實驗室；過剩能力，恐被用來開發生物武器。

《每日郵報》報導，武漢國家生物安全實驗室，是中國唯一專門研究SARS和伊波拉等危險病原體的實驗室。在2018年1月前，美國生物安全專家和科學家，擔憂病毒可能逃脫實驗室。2004年，SARS病毒從北京一個實驗室「外洩」 。

專家說，已經感染了800多人的冠狀病毒在動物中變異，並能夠在武漢海海鮮市場上感染人類。但2017年一篇《自然》文章警告說，武漢實驗室的科學家打算將病毒注入實驗室的動物，後果的不可預測性 。科學家在2017年警告說，類似SARS的病毒，可能逃脫當年在中國武漢建立的實驗室，該實驗室研究世界上一些最危險的病原體。 」

雖然十四億蝗殺唔盡, 但特登揀啲殺敵五百傷己一千嘅小動作做, 證明土共幾唔適合做領導

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

維基百科：《每日郵報》「不屬可靠消息來源」

消滅貧窮人口

估唔到咁近
真係cls

有清醒撚！雖然係日落帝國...

黑暗兵法
中國勝在人多
全世界一齊減幾10%
最唔怕係佢

合情合理 入貨散貨都係隔離野味市場

lpp

biohazard - wuhan

唔知邊個選址

==============================
和你貼 連儂廁

白兵都係差唔多咁估

推 !!!!

湖北已有個36歲死

可能對臺灣用

世衛=垃圾

完全係病毒版切爾諾貝爾

雖然唔係冇可能

但每日郵報

仲有另一個想法
利用瘟疫迫香港示威者放棄追究警暴,因為香港律政司同法庭有份迫害, 再查落去一定查到中共高官

但雜賤種計唔到超級傅擂者同大陸人終極自私周圍走會攪到全國攬炒

以前sars就係咁

應該係班研究員貪污賣走左病死的動物

咁點解唔直接係香港爆

中共今次發動冚球鏟

對於中共我永遠係往最壞嘅方向揣測，我覺得有機會真係洩漏病毒。

中共在武漢建實驗室研究SARS和伊波拉病毒

因為中共大部分錢經香港進出,仲有大量香港公司幫中共偷科技
但武漢就相對不重要,係新疆爆所有人都會估大陸滅口

但經過人傳人後已經變異左超過中共的估計

可能係故意洩漏，清除低端人口

生化武器tk自己友

窮人死哂淨番果D咪小康

中共一早話要消滅貧窮,走進小康
窮人無錢治療,派軍佬話阻止瘟疫擴散封村殺人

殺死貧窮人口就係最直接滅貧

低端人口滅絕企劃

我上wiki睇BSL4好多都係喺城市
倫敦墨爾本羅馬日內瓦嗰啲都有
唔排除有啲機密嘅實驗室真係喺荒島地底
以我常識諗，太偏僻補給會好困難

但同油庫，電廠一樣
爆起上黎成個城市既人陪葬

早排見到人話
早幾日無啦啦突然瘋傳個啲食野味（蝙蝠，老鼠）
係專登有人放料流傳
目的就係想掩人耳目遮住係實驗室流出

實驗室動物出逃
俾支那市販捉咗
再當成野味出售
支那畜買野味食
進食時吸入病毒
病毒傳染性變異
高度傳染性病毒
在市區傳播病毒
支那狗隱瞞疫情
武漢肺炎被爆出
支共仍選擇隱瞞
春運動物大遷徙
宿主全國四圍飛
病原體不斷擴散
支共聲稱黨萬能
勸百姓無需恐慌
病毒進一步變種
變異為高度傳染
支共不願去正視
出現全民大爆發
疫情開始瞞唔住
九秒九武漢封城

係咪可以rap?

邊個話比平民/後期患者用
緊係比權貴唔小心奶到野就用啦

太偏遠又到樣本輸送有困難
可能都睇埋大學同藥廠既地方

人口老化唔再係問題，無記錯SARS老人死亡率特別高，超過五成

未必
可能呢個係一個化武研究所
原意係用喺美國/台灣/日本身上
不過唔小心泄漏咗

仲要人口千萬

負皮是畀淾的

放完出黎諗住嚇下手足
點知收唔到科

似乎美國對中國睇得比較透徹
唔怪得就快打仗

有啲野味飲污水，再畀人食

20世紀少年習小學生細個時既劇本

篇野啲文句咁1999

獨家揭露：武漢P4實驗室 疑利用新冠狀病毒 執行中共人口控制計劃

純粹on9＞主動放毒
除非甴種老毛上身

甴種上任後改終身制就係要做毛魔2.0

上任改終身制，中国製造2025，一帶一路，華為5G，挑起中東戰亂搗局...拆教堂，控制所有宗教、聖殿，改寫可蘭經、聖經，殘殺所有反共宗教信徒

點知啲支那人生食

所以一開始咪係咁吹風食野味食蝙蝠竹鼠囉

曾經連登有po講過pathogen lab 但已被洗版沉咗

用支那人思維去解讀佢地嘅動機 完全合理

中共就係想做大事支配全世界，但做任何事都揀最撚蠢嘅方法

支那人重視結果，要有科學學術工程技術成就，揚威名搵錢有權，過程係絕對可以忽略，包括抄襲，不按程序，竄改，都無問題。但係依啲正正係成功，及進入文明社會俱樂部嘅要求嚟。

類似清末，以為同西方一樣船堅炮利就得了

百幾年，原地踏步，哈哈

YouTube 仲有段片都係講生化武器

中共為了政權真係乜都敢做

屌你umbrella咁款

其實重點唔係食唔食野味
而係有個街市生勾勾咁賣, 賣完又即劏
同禽流感同一道理, 個街市才是重點
不過無人食野味, 自然無野味市場, 又錯唔晒!

生化武器

小康=只有小量係健康

up

2020中國全面小康呢個大話唯有消減大量廢老去減少人口以達小康標準

病毒尼嫁。。。病毒唔係生物，煮唔死嫁。。。

共狗都幾識玩

P4 lab玩毒做動物實驗，做完班大劣支那人無跟程序高溫銷毀動物當普通垃圾棄置，黑商執到/回收呢類動物，再係野味市場賣街

成個故事就係咁

2020消滅貧窮人口

雖然我都支持消滅廢老
但係害到香港就唔好啦
最多送藍屍廢老支那豬上去享受下黨的溫暖

支那人鬼知咩
以前食得無出事就照食架喇

支那最鍾意送大禮
沒關係 咱們還有黨

應該係原本想用嚟做武器，點知唔小心（中國人日常）放左出嚟，最on9係自己都無解藥。

通渠 邊個咁識得改名

呢隻係兩溝？

CLS國家

我絕對唔信任何中國發佈嘅消息
佢話係巿場，我唔信

又唔肯俾呀管軼測病毒，又封晒城咁……

係咪想透過瘟疫平息香港場革命
點知玩出禍控制唔住搞到全球大爆發

Capcom style

又話黎自蝙蝠？
sars嗰陣有港台節目講中大研究證實sars宿主係蝙蝠喎

係咪研究完既動物比人當左野味黎賣....上面的野，有錢賺就咩都得。

拎樣本

Lm

病毒製造所

可能平賣比小商販。 諗住賺多幾千過肥年。 合情合理。 首先開阿公數去市場度買大量動物返黎研究。 研究完再平價賣返比小商販。操作完成

??

The Washington Times都有報導

望清楚佢篇嘢寫咩未？

好貼近事實

荒謬就是中國日常

Chernobyl

稱王只合在秦州，唔通係指北京超級大爆發要棄城遷都去山西？

老實呢個真係最合理解釋暫時

加埋呢單新聞

美國研究呢d我都唔會驚
但比呢d無安全意識 無衛生常識 咩都求求其其
出左事就欺上瞞下既國家做就一定唔得 簡直係計時炸彈

甚至隻野死都未死就逃脫左去野味市場

呢個真係要做多啲文宣

Arklay Lab

原來前年已經係豬度發現WARS研究緊....

=========

视频是（前）年4月份的报道，武汉病毒研究所早就在猪体内发现病毒了~猪会腹泻、呕吐、晕倒、死亡，与今天患者的病症类似；

当时是当作成果来夸口的，没想到成了欺瞒的证据！

肺炎的脉络已经基本清楚，病毒是从蝙蝠身上，传到广东猪身上，被武汉研究所拿去研究，结果病毒泄露，给武汉造成前所未有的灾难~

Source:

奇怪係支那官方冇否認過

有冇睇V煞？病毒出現而要套權既前提下係你要表現得好似救世主咁，當然仲要有解藥，但成個支那一個似樣既人都冇，個應變處理表現認真笨拙，今次完全比老美睇通左支那

沉左

用黎打擊美國貿易戰就真